仲未瞓嘅你依家諗緊咩？

我諗緊聽日食咩餐好

諗緊對方究竟想玩咩把戲 完全唔知佢想點

諗緊你

你為何要改名？
你想逃避我？

講嚟聽吓

係到諗緊一段感覺裡面, 無道理, 無將心比己可言下, 係咪應該停一停諗一諗?

一段愛情其實可以係一個願打一個願涯
係睇涯打嗰個忍唔忍到

如果唔得既
試吓搵一個可以平等將個心交比大家既人